[推上去]咆哮可唔可以改九點

我本身都係夜貓好支持呢樣嘢,但係大家會唔會考慮聽日開始改九點或者九點半?
我怕早訓嘅人會反對,尤其係屋企有老人家小朋友

或者和理飛活動唔應該咁擾民?

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

十點已經係共識 改咩時間都總會有人反對
唔洗推

可以由朝早九點嗌到夜晚十點

十點咆哮，希望車友加入
－－－－
十點咆哮宣傳咗幾日，開始有人做，今日都聽到有巴絲叫口號，又有人回應，
不如開緊車嘅車友都加入，每日22:00, 22:15, 22:30都一齊響按，響按嘅聲夠大，成件事迴響會勁好多，先可以KEEP住做落去。

個人覺得9點好啲

其實幾點嗌都無所謂 大家聽到嘅話都會應
有心就得 唔洗刻意話叫大家一齊改時間嘅
你隨時都可以嗌
當然唔好11:00後嗌 鄰居打比狗狗就唔好

比你條傻閪搞散左個活動